有無人有聽SKY-HI

介紹番，SKY-HI係日本男女子組合AAA嘅成員日高光啓喺個人活動時所用嘅名嚟
佢係一個rapper，同時亦都會作曲作詞

先放首歌俾大家睇下佢作詞嘅才華：

可以展示到佢嘅高速Rap技巧嘅一首歌：

個人一個好喜歡嘅漫畫家（高野莓老師）同佢合作嘅一首歌：

但講到SKY-HI最有魅力嘅地方當然係佢嘅live
無論係歌序、現場嘅燈光、佢同BFQ／SUPERFLYERS之間嘅合作定係佢對歌曲嘅演繹，都好令人享受：

啱啱聽過

AAA另一個成員都唔差呀

樓主一定係AAA fans!